聽講shitty之前改左332233入學門檻 但上屆有人一科elective 2左都入到去 點解會咁

如題 冇咩好講 一切都係運氣

因為佢有3科electives?

樓豬好酸

樓豬
我係你就潛啦

佢兩科炸...

冇咩酸唔酸既 人地肯搏 又有運 只係覺得自己乜都差左d

讀大學咪又係做警察

但人地555552🤓 咁你點先

有m1/2/外語/apl?

city根本呀豬呀狗都入到，樓主做的咁傻豬豬

454442

咁傻既都識揀啦

英文5 贏好多 樓主你咩分？

唔係啊 我講緊呢個係佢既成績

445452 放左BU

city好多科英文都x1.5 x2
不過睇你個分好似都OK架啵

無得入city就叫人shitty
酸撚到
去浸會中學讀普通話啦柒